是日午餐 餓撚請入。。。

狗也不屌

垃圾

我次次食而D飯都會食食下忍唔住流眼淚..因為太頹...顯得生活有幾咁辛酸..

事實上比狗食咪又係狗衝變生滋狗

唔係咁差啫

我就嚟食哂喇喎，唔覺有幾頹

冇營養

吉嬸好慘

我食野不嬲都唔理呢啲，想食就食

食大家樂有咩咁慘

星期六都唔食好啲

求其喺樓下買咋嘛

我要紅腸

好呀，分一塊比你

好味我成日canteen食呢個

Agger識貨

無薑蓉？？

想食

有呀但我無落

呢度咁少邊夠你食

真係四份一容量都未到

果幾舊燒肉頹撚到

比我撈飯

要唔要翼b煎著仔比你嬲飯